中國人絕對唔可以窮

大家唔該努力搵錢

入左螞蟻未

唔玩股票，因為我今次唔係做庄果個